{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027944",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "봄날의서재 감성스터디카페 광주쌍촌점"
    },
    "text": "春の書斎は、生徒たちに快適な学習空間を提供するために細心の配慮と研究で完成しました。 居心地の良い洗練された空間で、韓屋を連想させ情緒的安定感と暖かさを与え、感性的なヒーリングを感じることができる場所です。 店舗は休憩室、自由室、集中室、ウィンドウゾーン、ドリンクバーなど様々な特徴を持っています。 休憩室は穏やかなジャズと広い空間で心の安定をもたらし、自由室は韓屋と現代的な感じを組み合わせて庭園を連想させるアーチ型フェンスや植物でインテリアされています。 集中室は静かな雰囲気で集中したい方のための空間であり、ウィンドウゾーンは窓側の席にきれいな植物が組み合わさった座席を提供します。 ドリンクバーは、勉強や読書の中で少しのティータイムと休息のために、好みに合わせて飲み物を選んで食べられる空間です。 店舗は無人システムで運営されており、キオスクを通じて入退室が可能です。 様々なレンタル品や無音マウス、充電器、毛布などが備えられています。 また、集中室にはソウル大学の椅子がすべて備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "春の書斎はどのような空間ですか？",
            "answer": "春の書斎は、生徒たちに快適な学習空間を提供するために細心の配慮と研究で完成しました。居心地の良い洗練された空間で、韓屋を連想させ情緒的安定感と暖かさを与え、感性的なヒーリングを感じることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "春の書斎にはどのような部屋がありますか？",
            "answer": "春の書斎には休憩室、自由室、集中室、ウィンドウゾーン、ドリンクバーなど様々な特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "休憩室ではどのようなことができますか？",
            "answer": "休憩室では穏やかなジャズと広い空間で心の安定をもたらせることができます。"
        },
        {
            "question": "自由室のインテリアにはどのような要素が取り入れられていますか？",
            "answer": "自由室のインテリアには韓屋と現代的な感じを組み合わせて庭園を連想させるアーチ型フェンスや植物が取り入れられています。"
        },
        {
            "question": "集中室はどのような空間ですか？",
            "answer": "集中室は静かな雰囲気で集中したい方のための空間です。"
        },
        {
            "question": "ウィンドウゾーンでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ウィンドウゾーンでは窓側の席にきれいな植物が組み合わさった座席が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ドリンクバーでは何を飲むことができますか？",
            "answer": "ドリンクバーでは好みに合わせて飲み物を選んで食べることができます。"
        },
        {
            "question": "春の書斎はどのように運営されていますか？",
            "answer": "春の書斎は無人システムで運営されており、キオスクを通じて入退室が可能です。"
        },
        {
            "question": "春の書斎にはどのようなレンタル品がありますか？",
            "answer": "春の書斎には様々なレンタル品や無音マウス、充電器、毛布などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "集中室にはどの大学の椅子が備えられていますか？",
            "answer": "集中室にはソウル大学の椅子がすべて備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 481
    }
}